理性討論，今季真係輸沙拿

仆街又廢又獨
下年個奪冠班底唔可以有佢